戒零食嘅方法

一人一個戒零食嘅方法

正餐食飽D

唔買咪得

我都好鐘意食
會為左食零食特登食少啲正餐留肚

冇得戒㗎喇 唯有買細包啲 唔好食得咁密

死肥閪